（重溫）警犬自己誤傷同抱搞到成面血！

終於搵到警犬自己誤傷同抱搞到成面血既影片

柒到爆

好L柒

大家小心有心人用呢條片剪接屆學生

以正視聽一下

如果唔係D人一起身會比其他貼誤導

大家都幫手推推

唔好咁易比狗有位入

真正段片喺呢度，@1分20秒左右。

警察先用暴力 再打傷自己人

按負評既人，證據係度阿

警犬仲要唔分學生 記者 照打 真暴力

你咁樣啲廢老仲邊有位入我地呀

啲廢佬可能剪片剪左好耐 諗住分化到我地

點知一貼事實出黎就龜縮

真正暴民係邊個 咪狗囉

大家小心身邊既匪諜 唔好被啲假影片呃左

揾人幫推上熱門 以正視聽

幫推

我睇唔到 請問邊個位

利申盲撚

唔該曬 起碼要上半日熱門

原來蘋果有條差佬被打嘅片

？

你睇呢段 1分20秒左右

係 講緊呢個 post

就係呢個暴淚警

狗：夠膽衝 我夠膽打 屌你

+1 同問

一回防 左面隻狗一敲 中左

大家千奇唔好比港人講地班三毛有機可乘

推一下上熱門

以正視聽

睇唔到

我地貼番警方暴行啦 唔係由得佢呀嘛

最左面 一回防立即按住面

淨係聽到做咩打自己人呀

根本就係好on 9

既然咁痛 6月9日唔拉人就知咩事 笑死

自己人阿 唔好打阿

有冇慢鏡...

狗隻高呼 做咩打自己人阿

根本當時現場咁撚混亂 冇人知真相 大把巴絲比警棍狂扑拖走都係咁
其實係咪要期望企定定係到比人打唔反抗?
出面好多義士已經灰到爆唔再出嚟

條片一早有人貼咗，但剩係聽到有人講

識玩一定等佢屈落黎先出片

放心 蘋果有事實真相

而家佢地已經玩剪接 post 左上連登

你cap完我都仲係未睇到

隔離post睇左條片啦 講真咪撚做共產黨啦 歪曲事實

pish

我覺得要清算開 post 個條友

同埋下面二三四樓

0:13

0:22秒 見到比人打到爆晒光wo?

推

樓主
引人炒車好好玩咩
請明辨是非
你咁同港人港地有咩分別

聽巴打講個日狗連記者都打

跟住有一隻狗衝過去想拉人

班義士回防自衛

佢地援軍到有隻狗小心比警棍中頭獎

仲開post 話打柒班示威者

傻閪大炒車 唔係第一次

咁同你個標題有咩關係 標題黨? 引人炒車好咩

狗咬狗 成面血

我去睇返另一面個POST 前幾頁 見另一面個POST原來一早有人POST咗上面條LINK 話佢自己人打自己人
依家佢就係推另一條LINK出嚟指有義士圍佢圍到滿面流血

好l柒呀你老母

睇十鳩幾次都睇唔到你所講既野

以為有咩新片睇，點知都係呢條，根本就睇唔到自己人打自己人，成段都係示威者郁手

究竟仲開呢啲post既人係咩心態？係咪想被位人入

本來信左佢地自己人打自己人
依家對連登仔好失望